全城中伏!!!今天連登鋪天蓋地全是m記事件

五毛PR成功幫手轉移視線，全城焦點去咗鬥黃度……中聯辦逼害的聲音不見了。
初步滅聲計劃成功進行!

冇錯
被班五毛帶撚住嚟走
我真係吹佢地唔脹

仲討論m記果班全部都係五毛pr

勁多廢POST
黑警死全家!

推

唔抗爭了， 去m記門口鬥黃算

各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)